帶收音機 帶收音機 帶收音機

可能下次要帶收音機
大氣電波至少逢搭半/搭正有新聞聽
而如有突發，我相信電台都會即時播
大氣電波資訊可當作官宣
係真fact checked
到時聽到確實資訊
再現場決定

呢個方法至少解決到人多擠迫，電訊緩慢/收唔到network嘅問題，大氣電波係免費而又容易access，所以請攜帶收音機

集體記憶，全面進場

光復香港 時代革命

自推

再自推

光復香港 時代革命

推

69遊行試過
就係有佢先知鵝頸橋有人開路

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

組隊時至少一個聽收音機
帶大部機大聲播一齊聽仲好
分享資訊
現場決定
不分化、不篤灰、不割席

用Hong Kong Toolbar/ app都因為要用network
所以要帶真·收音機先會確保聽到電台

呢部真係回憶

其實不如整部有speaker嘅眾樂樂好d

唔得喎
今日先話帶耳筒個啲多數係便衣

嘈啲
用大大部有喇叭嗰啲
順便畀其他人聽

會唔會全世界帶耳機

今晚叉好個藍芽鬧鐘(有FM收音功能)，聽日帶去

屌你老母帶你個閪啊

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

戴晒耳筒好難捉鬼

好似d公園阿伯咁大聲播又點睇

最緊要每個範圍內都各自收到資訊
又唔會疑神疑鬼

電話本身已經有FM收音機, 插著耳機就用得

講得有道理
為左分辨係咪狗
唯有用大喇叭播 一齊聽！
好似呢啲機咁

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

Ching 轉用喇叭播 咁就唔怕嗌 所以唔好嬲住先
一齊諗下點解決今日所遇到嘅問題
一齊進步 一齊努力
好唔好？

咪喺，今日都影到幾隻。
個個帶耳機做乜？